建議所有黃店食肆，埋單時講五大訴求，缺一不可，可以95折

1.無忘初心
2.偽黃店或藍店吾會效法
3.生活上抗爭
4.傳染其他人，淺藍轉黃
5.提供優惠俾黃絲

除咗捐錢
無嘢係班支那商人扮唔到

用apps搞積分制

好心你地啲乞兒咪撚成日要黃店做優惠啦
經濟圈成撚日要人比discount 咁撚容易維持？

唔好老奉要人俾優惠你好冇？
而家收陀地呀？